幫黑警改名啦

今日係咁叫市民垃圾 曱甴 社會敗類
我覺得我地仲叫佢做黑警同黑社會
實在係太美化左佢地
至少呢d名仲顯示佢地係一個人
如果市民係曱甴
佢哋只係曱甴屎